【丟架】中國國防部破天荒公開道歉 海軍節圖用咗美艦俄軍機

當初p圖搵連登仔咪咩事都冇

都是假的

邊個話淨係得美國有外星科技

屌唔係啩

支那航母裝到雙春戰機 F35算條撚

P你老味

核心戰機算少嘢喇，之前支那新聞聯播閱兵片段有RX-78

你唔比佢地真係山寨到出黎咩

模型啊?

都唔係咩新聞啦下話，支那有咩係得㗎你話過我聽。